你地會點改寫孤兒結局

派膠公 四肢全廢，坐監

朱古力,攬炒戰死

鬍鬚佬 俾木星黑幫起尾注

當然用返魔劍屠返人啦

故事完整，不能再好

朱古力偷偷地掘MA出黎扮係自動啟動，
再用守護人類為由同肉叔停戰拖晒艦隊去打MA+暗殺肉叔+順利接收晒七星勢力
奧加打MA期間戰死，
咖哩同蝴蝶女帶殘存戰力走佬，
其他MA因為呢場戰鬥產生既共鳴而覺醒晒，世界進入第二次厄祭戰爭
最後三日月知道左係朱古力放MA就完但係為左鐵華團死剩既人唔開朱古力拖
再出劇場版呃錢

第一集開始全滅，其他時間入回憶篇

最尾一集點改都死
要改就全部都要汁一次

其實結局死無咩問題
好過下下主角威能開外掛贏

我講緊既係 劇情評價，唔係角色有冇死

轉做BL動

寺田：一個次元震搞掂

朱古力最尾10集IQ突然大跌 蠢過豬 點改

首先加返d正向隱藏功能比主魔
例如可以停其他高達骨架機
而唔係駕駛坐上去會變弱智的debuff

王道劇情：三明幫朱古力打江山，打完江山做咗排火星之王，但已經元氣大傷。朱古力過橋抽板用其他家族d 兵打返三明想食埋火星，朱古力打持久戰三明輸唔夠補給

挖多幾部MA 出來屌打多幾十部兵卒先啦

睇得出好多人想睇到既係王道劇情

用核彈將成個火星炸左
合理過用魔劍殺死三明

佢攞到巴力之後真係痴左線啦

主角無敵論 應該主角一個人可以打曬成隊艦隊殺埋敵人主帥

想睇三日月最後用盡全力都比朱古力拑住打
之後胡鬚佬放人殺哂班孤兒仔斬草除根

改寫記憶：。。。 。。

當自己冇睇過

奧爾加做主角 成件事唔同哂

三明成個傻仔咁 又7

其實只要改雞蟲果下打中左，成個故事就會唔同咗

朱古力鐵華團合作成功, 朱古力上位後果然要消滅鐵華團
FINALE 巴力 vs 巴巴

聖女坐爆三明

就係打唔中先好睇，個集孤兒最高潮位
之後就直線下降

其實冇講過MA係咩勢力同點整
俾我就會講其實MA個人工智能係要將人既意識scan入去
封左巴力就係因為創立人100%同步左變相scan左意識
D人尊敬佢又唔拆得巴力於事鎖起左佢唔想佢變MA

結局大概就係朱古力操縱左巴力再改左佢做MA令佢得到左操縱MA既能力
(高達既結局點可以唔打下大MA?)
然後鐵華團打佢既時候三明100%同步 拆左架巴力MA
最後三明就成為左鐵華團既守護神 死人死得七七八八咁結局

而之前接到呢個結局既劇情就應該由打MA果度開始改起
好似係咁

整個Gundam X 閃光系統
話Gundam 可以遙控魔劍，反殺對家，BBQ Ending

MA再覺醒
號角半滅
跟住好易諗

睇朱古力話橋抽板好好多
朱古力由智將變做智障真係好撚難頂

MA戰後既劇情，我會重新寫過，朱古力突然變弱智好on9

根本唔係結局問題，而係成個第二季都唔得

團長畀人襲擊個陣用前髮回力鏢秒殺黑衣人，最後一集幫三明徒手擋住魔劍，力盡而亡💃

奧加唔好比人暗殺
坐係王座到比人打爆都好啦

三明唔使死 但開盡阿賴耶識 而四肢癱瘓
淨係講到野同眨眼

執走魔劍/改廢佢
之後三日佢地爆下seed，不過最後都係比超多人圍毆死，原本走到果D照走到
最後佢地嘅故事一路流傳後世，成為其他小眾因為佢地都燃起以下犯上嘅決心
一路有人繼承鐵華團嘅意志

乜都算撚數，最尾三明開得太盡意識同巴巴同步咗就得，根本咁樣先最撚正

緊係全火星冚球鏟
要三日月同奧加交配生幾個仔

朱古力同大叔互用魔劍 雙方兩敗俱傷 由於雞蟲殺唔到大叔結果俾朱古力微言 奧加同朱古力關係惡化 退回月球既大叔同木星暗中交易 由木星出面策反鐵華團出賣朱古力 換取鐵華團可以維持火星既勢力同平反大哥 同時木星重新接納鐵華團 最後奧加接受左 鐵華團叛變 朱古力被逼同大叔再打一次 最後朱古力殺左咖哩之後同三明對決俾三明殺左 昭弘係戰場到殺左nigga之後自殺 最後大叔鎮壓左朱古力之亂之後鐵華團成為大叔既鎮壓人民工具

依個真係同我當初想像嘅好相似
睇嚟我哋可以互相理解

朱古力個位都係爛喎

🕺🏽

如果係要改就直頭刪除破滅魔劍個設定，一出左E樣野就有bug, 寫到咁op一開始仲洗乜用高達打MA?

朱古力是但話佢死左，之後有個聰明D嘅頂佢算啦

最簡單做法係唔拍第二季。（實際上完左第一季，班人已經找到自己既容身之所，已經無乜好寫）
如果死都要拍麻煩個劇情直接講因為第一季鐵華團上左位，加上得罪好多人
結果有一堆組織針住佢地黎打。而班人就為左守護自己的容身之所而戰。

根本除左呢樣野之外第二季本身無乜主題好拍。
乜柒MA，號角歷史關鐵華團撚事咩。
成個團目的只係想搵二餐搵個地方住。
一係就換人將主角轉去大小姐或者朱古力嗰邊唔出鐵華團仲好

其實整醒哂MA出來先係比較合理o既套路,而家鐵華團一面倒俾人屠都ON99
三明用盡哂手手腳腳來換真理之門,巴巴托斯成為真正白色惡魔傳說,昭弘就係見證者
朱古力同咖哩同歸於盡
煩膠妹必須死
清哂MA之後鬍鬚佬見兩敗俱傷最後同大小姐講和

鐵華團淡出歷史舞台,火星獨立

真係求鳩其吹都好過宜家個結局

鬍鬚佬清算鐵華團
全團正式死晒 無一生還
無人再敢反抗號角
同蝴蝶女成婚
x年後 鬍鬚佬壽終正寑 爆發宇宙大戰
各勢力無限制使用破滅魔劍 人類滅絕
ma出黎重新製造人類

諗到個新版

大叔出陰招用魔劍 但朱古力一早已經準備好用魔劍 仲要好中二咁係咁笑咁下命令 因為魔劍大戰根本冇鐵華團介入既餘地 只有少規模ms戰 之後萊德俾痴線妹殺左 係互射魔劍下政變軍領袖戰死 結果由於互射魔劍雙方都有損失 雙方艦隊後退 事後朱古力笑住咁講冇左政變軍領袖自己既理想可以少一步野要處理 同時向奧加既鐵華團表示不滿覺得佢冇出全力 由於大叔既艦隊係對殖民地既威嚇 殖民地開始想作犯 咁樣地球既經濟圈就會逼中立既七星消滅大叔....

所以大叔決定通過木星策反鐵華團 用保持火星勢力同平反大哥事件（老爹要求）之下 最後奧加係掙扎之下同意左 派雞蟲用魔劍擊沉朱古力座艦 但早就監聽到既朱古力 係座艦擊沉之前已經出左擊 用巴力擊落左雞蟲 之後朱古力軍開始攻擊鐵華團 而且鐵華團開始頂唔住之際 咖哩帶兵支援 第二次艦隊決戰開始
結果咖哩因為石動頂左咖哩一劍俾朱古力反殺左咖哩 三明同朱古力對決 最後朱古力好似特列斯咁自殺
昭弘戰場上暗殺nigga之後自殺

最後結局 由於號角損失慘重 所以大叔都唔敢再打鐵華團 鐵華團成為左火星支部 係大叔指揮之下成為鎮壓工具